中國新載人飛船被曝抄襲日本

中共柔性充氣展開式重返技術被曝抄襲地球聯邦軍機動戰士重返大氣層技術

condom

會唔會反艇

第二張圖
抄岡本咋？

最新消息: 燒撚著咗，呢個係柔性貨倉返回倉嚟， 檢視貨倉受損情況後決定成敗

笑到仆街
btw呢次測試等緊官方佈告，好似話個condom響重返大氣層期間燒左

快啲打一年戰爭 中美太空軍大戰

睇下美國果邊情況：今個月SpaceX有大動作

唔係掛今朝大量黨媒集體打飛機

咁都要趕D人上太空先打到

降落成功, 但太空人死左

太空人個艙八號先降落

唔係講笑，呢個case蘇聯試過一次
google "Soyuz 11"

梗係打飛機喇
上個月射左兩支火箭，兩次都飛行期間自爆
今次冇自爆仲唔打飛機？

格靈哥: Emilia!

時間差攻擊

睇篇文講
呢三真正係太空度死既太空人